點解同醫護一齊罷工既post 無晒？？

其他人口講支持醫護罷工，自己照常番工？

其實今次可以直情話係整個世紀香港人罷唔罷到工嘅試金石
如果今次大家面對疫症+民主困局+無能政府 都罷唔到工嘅
咁就真係代表永遠香港都罷唔到工㗎啦
咁場運動真係等收皮

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter戰線】美國及英國議員要求英國政府禁用華為建5G

唔好意思樓主借個位俾我
幫我spread文宣出去
ig同Facebook都要見到
詢眾要求連猪要着返條褲仔
我份人就好民主嘅 聽大家話！
香港人與醫護同行

有同感， 即係代表香港無資格有民主， 一世做奴隸

因為罷工冇用，封關先有用。

邊界本來就係我哋人民委托政府去管理，依家佢管理不善，我哋就接管關口！

點會無用，停擺個政府運作唔到，自然癈左
唔通班警曱做到晒啲野咩

我話唔係政府工罷工冇用

公務員係其中一個， 仲有金融，物流，醫護
香港命脈有幾個停擺，都夠攬炒

停擺幾耐？一日？一個禮拜？

聽朝7:00 黎明行動 準時點人數
夠鐘推行動post啦
求置頂

3罷到一個星期先再來問我ok?

一星期後封關仲有冇用？

封關未？

非放負，但個勢輸撚哂，準時返工吧

我問你，一個星期後仲封關有冇用？答我啦

唔係話28係死線？如果唔係29就罷工？

我嘅主張係，醫護、關口以外嘅人罷工冇用，29號罷工係醫護嚟。
你可以睇個thread

你講得啱
但今日醫護有罷咩？連個工會都無岀過聲

岩岩訓醒

我好似記錯，佢哋話2月頭罷工

睇返佢地個post，原來係2月3

我淨係知愈遲封 香港人愈危險
可惜係大家都好珍惜份工

同埋今次係一個契機，點解唔可以用來作為三罷導火線？

因為我有更快更有效嘅方法去達成封關依個目標。我嘅目標係封關，唔係咩令香港人唔介意冇咗份工。

咁你實行緊個方法未？
我覺得各有各做， 大家提議唔同既方法，實唔實行到唔會有人知， 但至少提出來先，傾過諗過唔work 咪第二個方法。 你個方向只係封關，我既諗法係光復香港 推倒個港共 因為佢地先係根本既禍根